被跳樓手足 死硬 ！

被跳樓手足 死硬.....
你係狗 你會唔會比個你逼佢跳樓既人
有命出番去 爆你大獲？
手足依家唔郁得 一郁 狗就推佢落街
話佢自己唔小心 失足跌死
同時狗狗會用閃光燈閃到無人影到佢推人
佢好彩既 無比狗推落街 都會比狗收埋
再係新屋嶺果啲到殺 打死虐殺 再上大陸埋屍
其實慘過依家跳
再好彩啲 都打頭打到變傻仔
一定唔會比佢有機會出得番離爆大獲

要救 一定要衝入去 救佢走 再送離開香港
叫人衝 我知會比人話鬼 衝咩野
狗想借單野令手足送頭

但我係對家 一定唔會比手足有命 出番離爆大獲
事實係 依刻收隊 佢上警車之後 你地都唔會再見得番佢

大家唔衝 唔救人既 係樓下都改變唔到咩 好過無咁解
好彩既跳中墊 都一定要比佢入醫院 唔可以比狗收埋
24小時要有人守住 再送佢走 離開香港

消防 都可以係假 港共 無野可信
一間有白車車走佢 都可以係假

啲狗未做野 因為 單野揚左 要上面落order點處理
因為做錯決定 佢都咩唔起

希望 我ff太多
香港人加油